{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011971",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 리안비채1023호펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。 さらに、予約人数が増える場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に予約した場合、一部のペンションは入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、このような理由による払い戻しも不可能です。 ペンションに次回のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉の直火方式での調理は認められておらず、個人的に炊事道具を持ってくる場合でも入場は禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、特定の場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未定で料金や料金表が間違っている場合は自動予約がキャンセルされ、通常金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTVと無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 客室内では洗濯機やコーヒーメーカーを無料で利用でき、ネットフリックスを無料で視聴できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が増える場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が増える場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途の追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に予約した場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペットと一緒に予約した場合、一部のペンションは入室を拒否することもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、このような理由による払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "ペンションに次回のお客様のためにチェックインとチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について誰が責任を持ちますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉の直火方式での調理は認められておらず、個人的に炊事道具を持ってくる場合でも入場は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止されていますので、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金や料金表が間違っていた場合はどうなりますか？",
            "answer": "また、ペンションの期間が未定で料金や料金表が間違っている場合は自動予約がキャンセルされ、通常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVと無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内では洗濯機やコーヒーメーカーを無料で利用でき、ネットフリックスを無料で視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 718
    }
}